老母叫我買樓

佢話呢個時候係千載難逢既機會

樓價都無跌
千載難逢做蟹既機會

伏，都未開始跌

老母叫你去死

你老母好憎你？

上面出埋聲
仲敢俾樓價升

佢應該真心膠
佢話：樓價跌少少，又會再上去，我呢啲老你地咁多好有經驗架
我：宜家支那搞條送中cap水喎，支那冇錢啦喎
佢：條送中係林鄭搞出黎架，佢想刷大陸鞋，大陸邊會冇錢
我：誠哥都走喎
佢：大陸唔鐘意佢丫
我：⋯⋯

買得起就買

巴打係岩岩好夠比首期定有足夠既錢。
如果唔係移民la

剛剛夠首期

佢咁信自己眼光咪叫佢用自己錢買

一孭幾百萬債上身就會咩都唔敢做

你應該偷錄佢呢番說話，遲d港爆時播返佢聽嘛！

岩,叫佢比首期,冇事發生咪連息還

睇黎你老母真係唔知世界局勢係點，如果港共繼續揸旗佢真係仲覺得香港有希望？

跌得果少少
但係出面個市差左咁多
點買得落手

最好笑我問佢點解會升
佢就話：eh 你唔好理 總之跌少少就會繼續升上去

啱啱夠就咪撚買
攞嚟移民台灣好過

都未跌就買

我老母係個啲話人收錢出黎發夢個啲人

有做大地產代理朋友講，公司而家唔肯幫客做劈價二手盤，因為佢地部份收益來自新盤，唔想有劈價二手成交影響新盤開價同交投，所以如果要買/賣劈價盤最好去細代理，甚至自己上網私讓。

當佢係反向指標（燈）

股市都未撚跌
有撚排都未到樓價

佢想買佢自己去買啦痴撚線

十撚十班老母細個冇得學小提琴,
生件野出黎要佢識幾百種樂器去幫佢自己完成心願個D 陷家產

摸緊頂噃

放樓咋嘛？

一路都嘈我買樓
諗住上個禮拜出左緊急法唔會再嘈
點知都係一樣
佢個心入邊覺得樓價升
就算講明聽日會核戰都係會覺得升
個理由係：eh 你唔好理 總之跌少少就會升上去

而家中美貿易戰+香港問題燒埋NBA同暴雪
真係Trigger緊全美既反共浪潮
一個唔該美國真係取消香港關係法…

日日見住個恆指托得咁辛苦
點買丫大佬

有提過
佢話：eh. 你唔好理 總之跌少少就會繼續升上去

太耐未見過冧市？lol
等遲啲冧鋪勁佢就唔會咁講，就好似香港人自從山竹之後都怕咗打風一樣

買黎for what

準備供完送層樓比中共？

有錢人永遠係佔少部分

你搵個年紀大過你阿媽既阿伯將你果番說話重覆一次俾你阿媽聽，叫阿伯加多句，我食鹽多過你食米啦後生女，你阿媽就會冇聲出。

樓主係未領養返黎？

得罪問句 你係佢親生？

有需要自住咪買囉
拎黎投資就勸你咪啦

未跌買黎做咩

都唔係講道理既

贏就贏少少，輸就輸身家
正常都唔會拎畢生積蓄去博啦

中共/示威者, 邊方贏都必定清算地產霸權
你有能力供先好買

宜家老閪都唔買啦

你媽係咪好憎你？今個月未比家用？

有危先有機 從來賺大錢都係極小數人
賺硬既話 果啲錢就一定唔輪到你賺

有經驗？
你老母係沙士掃左幾多層樓先？

想死快啲死

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

樓主老母應該覺得自己係果極少數的一員

唔講其他人
bob叔玩開樓幾億身家都叫人咪買樓
你自己諗

你老母想跣你

#1
佢話：樓價跌少少，又會再上去，我呢啲老你地咁多好有經驗架
我：哦係呀？ 咁阿媽你而家幾多層樓係手？過一層俾我唔洗買啦

#2
佢話：樓價跌少少，又會再上去，我呢啲老你地咁多好有經驗架
我： 咁早幾年你唔借錢俾我入市？

應該就係冇掃到後悔
以為今次實冇死又眼光獨到

十年前，好多本來有錢既人，或者而家都有錢既人借左啲錢出黎，

比啲無錢或無佢咁有錢既人用
但係呢十年根本還唔起

本來要全部有借人錢既人一齊節衣縮食還錢

但係大家呢十年都無咁做，反而再借錢黎繼續大洗
又出啲矛招，一齊印錢，搞到借錢出黎既人根本財產減少，加埋啲利息，所買到既野仲少過本來買到既

所以呢十年個市先無大跌，但係你覺得呢個方法有無用？可唔可以頂多1個十年？

放心，已經出晒跌樣，過完假期果日，成交大，但係無咩上落，我估係有人刻意托住個市

黎既跌應該一星期跌到過千點

你老母真係好錫你

不如大家三年之後返嚟睇吓佢老母係咪真係先知
利申：已Bookmarked 留名

你老母都幾黑心

同上年all in 700班人一樣

咁又唔大機會，中國一日唔出解防軍，一日香港都仲係窗口，
美國都唔想同中國斷交，只係想攞下著數

但如果出左老解，香港即係聽命中央，還有需要留戀嗎？

★[bin c系列] 長揸騰訊根本冇得輸

★[bin C系列]太古城陳太「揸騰訊秘訣：不要看！」

同佢講831冇死人
佢話：痴線 警犬點會打死人

可以做全港最笨柒個個，的確係幾難得

★[bin C系列】看好騰訊、瑞聲科技和舜宇光學，滙豐升上80元

★bin C系列】港股創新高 啟示港人把握國家大機遇2018-01-19

★[bin C系列】尋找少年股神的故事

沙士買樓都比人笑啦

最好笑理性同佢提下香港局勢 831 新屋嶺個啲事件
佢就話：你邊個網睇番黎架 唔好上埋晒啲唔三唔四既網

個時跌到最底點呢
但係宜家⋯⋯

買完好快比支共收返

咁都唔跌 就永遠不會跌

利申：跌左都買唔起

樓主老母真係幾愛自己個仔

佢自己有樓?

buy lor

其實成交期一般45日，
咁如果係緊急法既情況下銀行借唔借錢呢？

誠哥走左好幾年
大陸而家玩虛擬貨幣
d 錢禁個制就有
印都唔駛

開始跌啦咩
你買元朗定麗晶

就算香港點亂都好，你估唔洗住？

你以為港獨之後人人訓街？

你以為你做左特首趕走全部大陸人

仲有公司會投資房地產生意幫你高價起樓再平賣？

自己有無黃竹坑地皮上個月幾多間公司搶？賣左幾多錢？

真係唔知邊個膠

最慘係你老母覺得你on9又唔夠膽直接講，驚傷你自尊心，反而比個on9仔上網唱自己

樓主你平時比家用係咪搵三萬比三千果種
伯母好明顯撚緊你喎

多人擠逼就會升？

自己參考 當年 九龍城寨內樓價（似現在hk 三不管）

九龍城寨 當年支那成日話自古屬於佢哋的

佢幫你俾幫你供咪買 有咩所謂

計埋按揭首置 350萬 4-500呎 都買得過既

第時

霸住 唔交租，冇人理（只能call神獸）

popo任意徵用長佔，冇人理

基本上你夠惡，住半山天比高 ，都冇人理

有冇唸過突然有班人，衝入你屋，話你霸佢間屋趕你走，你會點處理先？

call popo?

地產商就搶地 連登仔就話會大跌

唔走咪 等多幾個月

呢d嘢，經歷過三年零八個月就知

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

大家人工減3分2再講樓爆啦

做老母同佢有冇智慧就冇關係嘅

過埋2019先啦

咁千載難逢 伯友唔買多幾層

唔係full pay就收皮啦

佢尾兩句真係合理，但係第一句

現金都不保 仲買咩樓

問下佢來緊可能會出現裁源/失業潮
萬一你都失埋業斷供點算

每日睇wechat 朋友圈已知世界大事

老母(俾錢)叫我買樓

咁先岩

元朗好似先有跌，唔驚鄉黑就去啦

買
已經開始跌

跌了10%，有得諗

秋風起
大閘蟹當造呀

係都入美股都唔係買樓

佢畀錢你咪買

跌都唔跌下
到跌果時又唔敢買

買lego樓

auntie係咪未經歷過金融風暴？
以為樓價會跟住條直線一直升？

佢俾錢你買。

等多半年睇下點，未跌夠

佢俾錢 ok

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

係咪有母幹先

老母肯定係慈母

你係唔係佢親生？

儲錢直接移民好過啦
拎幾球嘢買間狗屋嚟供一世
不如拎去外國 夠買2間屋嚟收租
到時唔使做添啦

美股咪一樣高位

係咪你老母full pay先
仆左街點算

都未跌 咩料